住airbnb有無check間房有無鏡頭

唔check隨時比人直播扑野

上次見到有鏡頭，即刻成班frd搵條J出嚟對住個鏡頭fing

熄房燈

用手機camera 睇下有冇紅色燈

肉眼睇唔到?

佢收埋係啲消防感應 燈罩 抽氣扇都幾難睇到